民間記者會可唔可以邀請專業人士逐點擊破黑警記者會

如果係身份不明嘅人去解釋，係無說服力而且啲仍然有好多天真嘅市民係覺得政府嘅記者會係唔會呃人

所以一定要有專業人士去擊破所有警隊有誤導成份嘅描述！！！ 民間記者會可唔可以connect到尋日多個肯主動發佈記者會嘅團體去做呢件事？ 或者大家有無其他idea一齊諗下！

英雄所見樂童

互相幫拖

極危險！民意戰必須打。建議民間記者會係警犬記者會後舉行

搵湯博士呀
佢fb有幫手解釋

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

自推

有咩人推介
光學專家？

理大盧國強

搵桐叔上去啦老妨呀

Pish

單係鐳射筆實驗都有排玩

警狗記者會涉唔涉及妨礙司法公正？

找香港神探加理略，理大退休講師，佢專做案件重演，更可特破盲點。

唔好只解話 有嗌過交都知解話只會令自己被動 仲要人哋未必聽 一定提出一啲對方未講過嘅野質問佢 就算佢唔理 都可以俾人關注/俾記者問

麻煩加番一點
佢地拎網上討論黎做引證
拎番D 狗係FB 話要打人殺人果D圖出黎問下
果D狗係咪都要拉

推

1. 鐳射筆可以搵 物理學/天文學家
2. 搵律師講下點為之攻擊性武器/警方咁樣公開討論係咪適當
3. 民權監察人員講警察都有用黎射記者/示威者

個記者會一定要質疑返黑警誤導市民、點樣粗暴對待記者（強光同粗口）同埋製造白色恐怖！

至少要有律師
可以駁斥黑警嘅所謂控罪因素等法律觀點
因為好多市民都唔識法律，好易比黑警講兩講就影響左

Push

而且討論區係每個人都可以留言，唔排除啲狗自己出post或者comment然後老屈我地。

但係班狗係fb ig到喊打喊殺， 佢地個account冇得扮

都要衡量下個重要性
重要既先拆
反而要諗記者會主題
下下俾警察牽住唔好

我覺得警方示範係故意射向報紙上有油墨(公仔)部分，請問有無人知係咪會有好大分別？

讚成呀 要顯得狗仔好低能

搵唔係問題，但係佢哋有冇敢既勇氣企出黎解釋先

Say hi to mon post 狗狗

民間記者會其實都係自發
真係想幫手，我諗要有能之士入group

示範用枝1.9J既飛槍示範罐低邊

大家要幫手聯絡, 唔好剩係係度POST

其實係咪有民記討論group

試下揾湯博士同盧sir?

記住播警察 放炮仗

up

好建議

真係希望班教授企出嚟正視聽
唔關政治立場，單單係日常生活同法律知識都應該保障返市民

一定要搵可信既人
突然變節玩死人

push

而家鴨記收起唔賣，要順便指警方不專業濫捕，已經直接影響民生及市民生計

今日會開？？

下次民間記者會幾時？

推 一定要

推！！！！！！

要大反擊

下一次係幾時？

特別係TG 嘅health impact